讀三流中學出身嘅人衰格得嚟又可憐

或者你中學俾人恰過
令到你價值觀完全扭曲晒
我唔知邊個教到你咁撚衰格
或者喺你嘅價值觀入面根本冇道德呢樣野
曾經點樣俾人對待過，咪會點樣對待返人囉
真係可憐

我同意你屋企好撚有米
不過都只係你父母比你嘅成果嚟嘅咋
你得閒試吓聞吓你啲錢
臭㗎

唔撚使對號入座
冇咗過衰格野做乜對號入座啫

屌 post上facebook啦
無人想知你私怨

關三流中學出身咩事

讀名校人格都唔一定好架喎

比例多少既問題

冇人想睇你留言

呢個post冇講過讀名校人格好定唔好

做乜鳩？

唔明樓主想表達啲咩

應該同佢二月七號出個post有關

我淨係可以識得一個有錢仔嘅咩？